hi 有冇人未訓？

訓唔著

冇

我第一次開post

點解呀

抵啊
訓唔着仲要上連登

碌到變腸粉都未訓到

唔係咁夜有咩做

Hi hi

估唔到咁夜仲有人回

又餓又訓唔著

你好

做咩瞓唔着啊樓主

煮個麵食

Hi

可以打丁求好訓

唔啦

請我食麵？

未訓

有咩節目？

呢排冇返工

咁就真係唔使訓忍住

點解

一個人飲悶酒上連登

其實公仔麵好好食

一個人飲酒好慘

成日都一個人飲
份人比較孤僻

咁試下諗定聽日打丁睇咩片
應該可以懷住滿心期待嘅心情訓着教

約D兄弟飲

好

冇一個喺香港
又唔係好慣講電話
算啦 聽下歌飲下酒就ok喇

鐘唔鍾意聽R&B？

啱啱食完

好餓好眼瞓

好少聽.. 反而有時聽下lofi
或者英倫風嘅jazz hip hop

Fuxk u!!!!!!!

冇嘢做 但又瞓唔著

Sorry🤷🏻‍♂️

咁訓啦

我都係

welcome to the family son

Hip hop

嘩

最鍾意Loyle carner
一聽就諗起喺London條街度行嘅畫面

Ma ma

營多加日本蛋 好撚幸福

嗨

ma乜撚
我有鳩㗎

點呀仲唔訓？

外國撚

想傾下計

喺外國邊度？

英國 香港人祖國

好肚餓

英國正呀

好掛住佢

唔好忍啦

搵佢

香港人真祖國

但我掛住香港啲野食

想食咩？

散左 無名無份 點搵

點解分手呀

燒賣魚蛋 紅腸 仲有好多好多本土野食

我好撚鐘意香港

食住餐蛋麵先
我諗外國最易整

我整過雲呑麵

再整杯凍鴛鴦

細容

幾粒雲吞已經好夠